[賞心星星運明爵] 九月二十日田草十場賽日討論區III

馬PO精選成績 (已計算16/9成績):
新力必 313
金仕芬 202
saho 196
痕哥仔 187
彩虹RB 160.5
屠殺馬會 138
金世正 128
當家精選 86
尊兄 81.5
人一世勿一世 73.5
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
貓蛇 50
Win神Ho 17
奧書 10.5
冼毅力saint 10.5
Greenwood綠木 -35
SakaXhaka -39.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
Regen -40
蔚藍海角 -40
蘭仔 -43.5
跟方駿暉贏大錢 -45.5
烽煙 -68.5
覓腸 -72
寶高 -77.5
智高無上 -80
Yurab -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
なつめみお -94
單挑 -120
買韋達會發達 -120
福逸 -120
冬天沒有雪花 -160

Lm

20/9 馬PO精選

第一組
R1 眾善積福 (烽煙)
R2 榮冠大道 (新力必)
R3 八心之威 (蘭仔)
R4 星運明爵 (方嘉藤惠)
R5 神駿馬車 (金世正)
R6 明欣賞 (綠木)
R7 歡樂小子 (尊兄)
R8 佳運來 (saho)
R9 悅跑得 (波利)
R10 翠湖飛鷹 (人一世勿一世)

第二組
R1 跑得威 (單挑)
R2 勇福星（寶高）
R3 帝豪精彩 (覓腸)
R4 精彩有你 (冬天沒有雪花)
R5 富存大師 （なつめみお）
R6 股票傳奇 (Win神Ho)
R7 嘉才 （華可可）
R8 長長友 (彩虹RB)
R9 加州更好 （我要投訴黑警）
R10 勤德兼備 （屠殺馬會）

第三組
R1 環保時代 (七色)
R2 天天精彩 （跟方）
R3 常勝心（買韋達會發達）
R4 健康在望 (Yurab)
R5 冠軍名駒（福逸）
R6 高高 （心之所慕陳曉明）
R7 鎧運之星（囧）
R8 美麗精神 (ケッピ)
R9 平海掌聲 (威爾頓)
R10 玖寶 (當家精選)

雷神尾場大熱 CEO唔搵佢做膽

今日第十場二班1600米，大熱門定必是莫雷拉「勁搏」，馬會CEO應家柏先生預期賽事早段步速偏慢，末段最後400米應會是全場段速最快的一段。「飈驥」去年下半季賽績優異，本月較早時間試閘時表現亦穩打穩紮。由於群駒可能於賽事早段留力，等待於末段一同展開衝刺，因此此駒可於賀銘年胯下，利用其前速於賽事早段進佔有利位置，採取主動，屬此賽爭勝及三甲要角。「勁搏」兩周前於1400米展現強烈爭勝心，成功奪冠。今仗首次角逐一哩賽，但看來已準備就緒，莫雷拉今仗需克服外檔不利形勢，盡量嘗試起步後將坐騎移入取位，避免沿外疊競跑，但仍然認為至少具三甲機會，而「超級綠洲」、「玖寶」及「翠湖飛鷹」亦具位望。

仲係濕慢地

13:03輸哂 88

新力必

狗餅賭條春咩

J2四隻五班大摩

新力必啲ex搵上門

LM

有冇大蛇帶領

咁撚早

早晨

跑得威

一堆狗餅 點買

埋位

叫佢出嚟負責任

環保時代啦，行圈彈下彈下有力，Fit到

信阿頓

等緊

奧書爾

向前看 gel

熊熊概念馬?

婆娘

田太安1w3p

鄭四隻最好環保時代但係第四選加延遲加入
最差隻眾善就一選，
照計入直路最好跑係box seat 向前看同跟住佢嘅環保時代，以馬論馬應該向前看環保死Q

J2揀哂姐係唔洗買鄭俊偉

天天精彩 ?

又提2重彩
冇人賭呀啦
屌你老母

巫狗

烽煙SIR 同奧總真係博老命

眾善落飛，劇本環保時代去馬

4連環保向前膽飛潘狗飛何良

買咩

唔怕
相信鄭傻

2 5 9 10

一放到底！

一開波呢度又中

屌你環保時代，劇本呢

鄭傻好勁

屌你老母莫雷拉殺q

迷拉

有呀 火天大有！

撻一輪p 都冇

田太贏成條街我dllm

鄭蛇玩能哂

icac啦垃圾馬落飛贏

phone in sir

勁到 買中第一同第尾Q

你見到眾善積福應聲彈出知咩事

望空愈騎愈退賀銘年都係好恐怖

4.8開跑 on9

向前看衝程50米

出4隻入3隻，迷鄭了

又啡格Q

雷

我鄭開齋，88婆娘

屌 揸錯膽

牙東雪茄一齊開齋

笑死 今日個垃圾地見到都唔想賭

幾時死...

屌你老母

一蚊不買

頭馬數目：鄭俊偉1-1葉楚航

冠軍練馬師係你啦鄭俊偉

以為食硬p

婆娘屌你

一組玩晒

5班之鬼鄭俊偉勁到

潘狗p都無

四重揀左向前看飛左環保

dklm

向前看撻唔起。。

下 最尾大熱係神馬飛揚

早段準備轉彎怪怪哋

呢組試閘勁到....

都估撚到巴度會上
你老味上個賽馬日成pat屎咁

老處馬退役啦

好比心機
不過前面拎位用多左

我鄭67，似想隔沙環保時代等下場換賠率
點知而家慢步速都追近
正常應該報星期三谷草1800

原來贏過屌

屌你老鼠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

都係足球好

第二場仲撚難

Hi all
咩環境

真

呢場賽後筆記好多野寫

天天精彩！

合埋眼一棍田雞算

入直路隻馬拎歪頭，修正之後唔用力騎，吊潘狗

係

冇得追 又柒一獲

何良老霍包尾Q

本身呢隻馬都好撚難搞

驚你開唔返眼

下場邊隻放頭

環保時代隔沙失敗，下場熱食
向前看，沿途3疊熱身

拉？

仆街阿奠阻人包T

榮冠？

第一
今日出
第一
第四/今日出
第一
第一
未出
第二
未出
第七

可以留意今日嘅嘜誰嘜誰同埋表表馬

跟咗馬po精選d大蛇買孖寶，希望中

痴撚線

佢不嬲無道德倫理

-100

放頭馬世界

乜水乜水 全世界都覺得放左我頓上去唔同曬

第二場兩個燈都跟 勁

佢想拎出去隻馬側曬

1650放到我報icac

真 我都跟開佢地
長期執少少

輕鬆啦
我神馬WP

肥鬼啲野好難講

星期六正數，唔驚！

點都三四位啦呢隻

R2 天天精彩 （跟方）
已成Condom

幾識貨 唔會走去跟第三組條傻西買大熱

郭能ok?

欄主圓殺聲震天

原來係三盞燈 不如三隻飛晒佢

上次贏，呢組試閘又咁高水準，已經超賣了

勇福星會唔會轉放頭

皇龍司令咁冷

今日有得追喎

不過同場對手唔水
覺得有馬殺到佢

今日告仔至少執三場
過關 3x1
天天精彩
嘜誰嘜誰
加州更好

有鬼 岩先28秒幾頭段
贏2個幾馬位

我鄭起孖，拋甩你肥先啦

-300

1-10 qqp又啡格買果陣6x倍

賞心星追入Q

-40

23末段 睇嚟眾善5班仲有得贏

我會博下天天精彩輸先

又中

凱倫致寶/精彩有你

後面啲馬太廢
Btw 牙拉勁撚有心機跑 11檔疊入去 田雞條傻閪全程走外疊未轉彎己經打鞭實力既分野

6 3

有d難

137有冇機會

5,6下射我昨天講個兩隻

精選唔見奧書？

頭兩段咁慢，識跑泥都爆

熟我既人會知我買邊隻
嗰隻上季我成日追
上次都走曬光

精彩有你呢個班好似唔夠跑 凱倫幾好

無人要團結？

護級大戰

鄭1-1肥

隻1讓唔讓得起咁多

諗住佢今場熱身，星期三先搏
呢場又搏左D，唔知點算

你講邊兩隻？

史狗肥左?
119

黃子豐成日單打肥鬼

熟你既人都知你買莫雷拉
星運名爵

我dllm

護級大戰係婆娘+肥
我鄭2X W啦

馬一定高過呢堆狗餅 係博佢大馬133初出8成態左右撻唔切

婆威今年會唔會0win收皮

婆良

會 放心

潘狗騎龍船都唔揀榮冠大道

好精彩 鄭要16 肥要18

仲要後追 唔轉跑法蝕晒章

皇天夠冷

買咗7隻 冇得輸

賽馬筆記

5，7，8

呢啲冷食一定搵皇天

等下場好過

想睇田雞俾人屌

搏隻8放頭
1.5.7.8

方蛇

田雷潘算

2 3 4 QPQ啦

R1 眾善積福 (烽煙)

點會放頭

呢場賭小小我肥

求水

肥鬼加油

下場邊兩隻

On9 天天精彩啲飛咁奇怪

落飛贏 快d落比我睇

唔撚係徐呂呀

屎潘q

記得閃電精靈

團結一致

部能

隻3大熱邊值

似輸

笑撚死

隻1出閘

田雞屌你老母

漏閘

雙天至尊碗牛腩麵勁撚到

on99

第二邊隻？？？？？？

好彩買唔到
屌你田雞

放得偏快都贏條街

輸死了

快步速贏四五個馬位

開閘已經知咩事

刺巴

，

有第2

完全冇得追

真係

波健士騎乜？

郭能唔埋欄係咩事

田雞

屌你啦閪田

好彩見出閘閪到

大漏閘仲俾返個第二你 老仆街算有啲良心

咁樣撻P

屌你老母黑撚到榮冠咁都過唔到隻2

跑咩

郭能笑撚死
頭段狂搶

安慰獎都冇

熱到咁要輸啦

1.38.02，平班際時間

屌比隻2頂爆左

利放到

好似贏千幾

痴線好似跑日本泥地咁
完全無得追

使唔使贏咁遠

R2 天天精彩 （跟方）

四重易到

贏條街番黎

我拉

R2 榮冠大道 (新力必)

都升班

1號第4都唔得

好過買肥鬼先啦

下你老母 邊條撚樣騎團結一致

假撚到

周蛇

跑道冇得追冇辦法

13.5x3

皇天第3都無

睇個彎位都知贏硬，段段快仲可以自己加速
後面龍船跟到氣咳

廢人冇計

皇天都真係搏既

正數

識唔識買

牙拉今日有態

咁都俾天天精彩偷到個第二

不過俾條拉騎又係加12分

對面直路已經用哂
入直路阿般一早企高身

落飛黨又贏

慘到 頂死哂

Thx 下場燈邊隻

9w騎王

點解可以咁勁食撚左藥？

@新力心

屌你老母屎狗超磅撻p 就係你個一磅

冇跟到，我應當悔改

佢盡哂力架喇 仲想封一封隻nigga

雷：你既意見我聽到哂

下場點睇

條廢人次次短兵相接都撻架啦

能叔自己兜大彎屌你老母

上左從化食牛腩麵，好撚勁

-6姐 泥地唔作準

肥撚左1磅甩左個p

落到大熱 孖寶都仲有202 良心到

晏8勁到

下場有冇邊隻唔值

潘雷田三重算

潘頓118

冇話值唔值 2號大熱好正路

想allin 我頓w了

暈低都似

想買痢記

餓得濟 冇力一陣

潘狗冇得登造磅喎

今場到富高八斗喇掛 場場都比惡野劏

奧總呢場要乜

去返波post plz

同有友熱左身屌打

Thiago 出得？

廢人唔賭w

贏左18蚊 可以推d咩

帝豪精彩

想買泥水榮求屌醒

屌你講緊平常心

好耐冇見 仲有冇賭角

下射星運明爵點睇 奧蛇

WP勇敢動力

九隻馬跑 四隻輸20L樓上

1定2

1235679

以前有玩過下不過好一段時間冇了
ching係咪認錯人了

隻全力衝成隻驢仔咁

lm

霸勝肥鬼無人買

我薜wo

潘雷算

2一定好過1啦 計實力計檔位

八心啦

咁買1 thx

10號p

計騎師實力呢

thx 重注2

2飛得，thx

跟飛買啦 9w

指定第三四

錢多都唔係咁玩

吉利大勝 富高八斗

信韋達新馬變身好過

同路

同有友值唔值呀23蚊

呢隻好馬嚟 坐2望1

d廢老買左好多

1 5 7 9
就飛起周狗

Lam

我頓

同有友點會咁跑

我肥第3

1 gel

今日可以唔賭了 牙拉全面去馬日

1 easy 到
但八心之威頂唔到

...

又雷神擊殺
牌仔馬王飛唔慢閘真係俾足面

雷狗

下場繼續

西手上嚟做乜撚野

周狗都真係幾廢

慘死

輝哥比人射波都仲要用阿拉

帝豪騎落去一滴都冇

係咁比事後飛做乜鳩？

雷神好煩

易到
後面成堆狗餅

仲有無人反奠

有冇人買周蛇要驗腦

睇下邊個揀左

呀拉 tum番佢冇事啦

仲未block?

中 !
真係坐住個2

唔買雷閪 場場去

變撚咗燈添..

師兄下場有咩心水

今日會比佢煩足成日

莫雷拉死撚開啦屌

正常賽果

拉騎王gel ed

佢下場完左話你知

我了，Fast

Payme

陳嘉熙騎贏咗

好似唔係第一日....

你留tg ?

星運要斷了

差十幾磅都贏成大半個馬位

30分騎王
邊有得追
都痴撚線

好似波post個位巴打咁比link 味得

周狗真係狗

今日呀拉咁勁 賭仔可以早啲準備星期三

買莫雷拉好過買股票

rip

3場 30分

星運明爵都贏就報狗了

馬po唔同做法

隻同有友比呀拉壓住走得唔順

報定都得

有雷神唔買買周狗

實力既分別

凱倫致寶

好想賭健康在望 上場塞足成程都近
但係賀狗

有無機會

人地重你十幾磅都夠膽拍住黎放已經超過隻2啦

呢隻星運掂唔掂

潘狗今日咁，嘜誰收皮居多

安慰獎ok

no

牌仔巨熱唔拉馬都唔知點賭

時間快到
落左d乜春雨嚟

本身今日飛咗幾隻雷神馬點都要拖番

快益善正獎得唔得

真 定你老死

老仆街大熱好難賭又唔係贏硬 博冷佢又死上黎

第四

賭球算

似難d

健康在望補中啦屌你上場塞到閪咁

轉用賀銘年未一撚樣

#312

仆街嚟，幾時墮馬呀

等睇奠輸幾場最後反cup撚賭仔

爆冷好唔好

田雞整返場先啦

唔會啦 潘狗一失蹤就多數全日失蹤

第四場你哋點買

今場做愛了

呢場馬少都好麻煩

今日買哂前置實力馬p 基本上唔會點輸

開懷大少

呢場莫雷拉啦 人旺冇幾可 幾大都冧多鋪 7號w呀！

呢場潘狗定雷狗好

9點睇

飛得w

收到

唔識 冇留意開

喂，屌你呀

快益善

博愛友威

健康在望 同快益善唔差

呢隻星運好急下

隻7同雷狗打緊交喎

有冇人要不羈的風

比人燈到打交

健康在望 100%

買左潘狗p
見有人提佢試閘識飛

連登大船係咪飛7

買少隻

1.4

乜水乜水 快益善

又著綠格 點賭

大件事呀

核爆

on9波

下 又爆

天池

波狗

好彩冇買
暗盤馬太多

田雞第尾

無位上

其實快益善跑緊乜撚野

屌你老母隻8號

屌你老母潘明輝

又第4 史狗

屌你老母史卓狗成鳩日跑第四

乜撚野天池怪俠

乜撚嘢大件事

包尾

騎落去冇既

搵位差撚到

咩撚野

大口今年真係好強

唔信自己

中

田雞有冇打過鞭

巴度你下年先望空丫

唉屌，天池怪俠

乜撚野黎

華SIR

放呀嗱

俾隻天池閪俠劏哂點搞

你老友贏呀

搵到路應該贏埋

不羈爆左 fced

健康在望得個p
不過一額汗
感情注

天池怪俠上季季尾狂追, 今鋪又唔撚追, 屌你老母

4-5 qqp

示範點唔識搵位
跟本應該贏

潘頓今日咩事

邊隻贏咗

史卓豐真係好撚on9

Mark左等佢1800，冇賭我屌你老母

曬左隻快益善

爆大冷

收聲啦

你老木天池怪俠諗住等多舖靚檔，咁樣爆

真
大注中得個P

天池原來上場落返3班都近

贏唔敢講
起碼可以嗌下個win

史卓狗究竟係度做乜撚野

發緊夢

個傻西

唉 收收皮先 咁燈

屌你老母 潘狗做咩撚

hi

好人好姐叫屎狗都唔好得去邊

就算知潘狗休息都中唔撚到啦 on99

佢一路唔上我都可以屌隻馬 丫我屌佢老母拉到最出都論論盡盡咁撚樣

第4想死

我都諗住等多場

捕住佢隻天池，見直路波狗肯上就知贏得

喂屌唔好

0:4馬會
點部署

轉戰波po

好多馬都跟岩曬位
都真係有騎有打 無都無計

你到底想點

買咗5拖8 屌佢老母

奠真係撚賭仔

星運明爵超級閪馬

個個博岩隻7死
不過爆大件事就冇

買埋首飾大聖，唔中就今日唔玩lu
頭場都執幾舊

睇撚埋直鏡 史狗你要出面你都比兩下丫入直路騎撚左幾十米先擺返正個頭 騎術學校畢業未？

一直雙開梗
尋日嬴o既馬本得返雞碎咁多

6-8比隻4篤穿左

3T多寶
鹿會表示FATFAT

買冷開熱, 買熱開冷, 點賭

下風騎師日
波賤士
巴度
巫西
周狗
雷狗

放頭又唔得後追又唔得, 想點

我一早輸哂

你中好撚柒多啦仆街

咁搞法r5買11號算

輸淨一舊, 賭咩好

買前置開後追
買後追全前置
屌你老咩
飛雷狗雷狗劏，買雷狗雷狗死

指鹿為馬有咩用

潘狗搞咩

華蛇勁到

希望華蛇中哂算

又得我輸

我都輸

翠怡囉屌你老母, 開師徒孖寶丫笨

雷神2W1Q ==
你改錯名?

蔡告

好想買趣怡

想買起劉馬車

盲門

我都唔買win

13檔3倍又輸

買win=100%豬比狗會

祝寶高蛇羊大錢

威哥起孖!!!!!!!!!!!!!! 要6呀!!!!!!!!!!!

咁又唔關事
買咩都輸

馬po24 紅海灣出場無人理

4!

點解會咁嘅呢

見到個騎師都唔知買唔買好

我都係

買 冷門唔怕

爆冷味濃

呢場我頓 神走位埋欄殺哂

有冇買紅海灣

高寶

9

馬車

屌我完全聽唔到j2條女講乜

留意番4場都有5

太淫 令男人用下面諗野

Afternoon Sir

告仔

？

請爆冷

部能!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

莫雷回飛

攬掂

劉馬車

CLS 潘狗
轉彎走入馬堆唔走出面

下 何澤堯去咗邊

我屌你老母賀年 癲撚到咁跑？

屌那星上次NIGGA話要留
今次蔡暗紹自己放有第二

隻富存大g失望到

部能開齋

走入面都知咩事了

馬車跟左咁多次終於有

乜撚野羅富全大師
守好位影都冇

屌你老母隻4亂跑

拉馬？

終於1:0馬會

睇撚到眼火爆

戒賭

蔡仔

金世正

六七八疊轉彎

下次跟撚硬 咁樣跑 轉灣仲要上左去

屌。。

賀年場場都on99咁撚樣

好似過咗頭

年真係好伏

蔡暗紹有心搏馬

正叔又贏

波建士真係好撚屎
隻12俾佢跑到第4

韓假啲角又失控

入面好似唔係幾掂

潘頓200米個到捐入去我屌

6拖 8 13

再嘈跑到賀年咁

好在我六寶都有

8 13 2 12

揼撚晒春

岩啦，試準哂
上場跟馬林鳩跑
今場B1係外面遊
下場轉泥擺番潘一哥上去食

13 又搶錢

熱身

何妖

正叔唔揀肥馬咪好
乜能野紅星-40

6膽中哂伏腳全中

喂你借啲意又單單打打

都話上次最後機會
完全跑岩晒冇1650長力

佢賭神黎 用迷肥掩飾

屌 唔上嚟就中到應一應

他續說，他認為「龍鑽輝煌」於末段未能以勁勢衝刺可歸咎於坐騎於早段及中段未能穩定走勢，因此他建議馬主及練馬師在日後的賽事中可考慮讓該駒居於較後位置競跑，以確保該駒能獲得遮擋，因為他覺得該駒在此騎法下於末段衝刺最佳。

老仆街: 幾時輪到你隻nigga教我

何妖0分

谷咗 出閘今場sharp到

客觀事實陳述

呢條友識閪放頭咩

42分下次跑谷草1200到我揀

呢場收5雞幾野 多多支持

阻住我隻紅海灣 屌啦

高高又賀年

叫六寶

Payme 10 1 100

有

我

🙃

me

薛恩唔係咩冠軍騎師 點解搞到咁

手

啲人咁撚快

賺錢仲抽

TG?

BOT黎

Thx Ching

咁都有廿蚊三t

死開啦bot狗

好波我奧

一話派錢即lm

奧蛇型到

你今日點

奧總派
10 1 100

hi my win B

共創繽紛季尾績

洗鬼乞咩場場買牙拉啦

hi乜嘢
輸撚哂

果廿蚊三t 奧總叫緊？

想要高高 但又賀年

又贏

生生福運

照屌啦, 今日廢柴騎師日

今日利外面追試下金剛石

尾關佢拉拖F

再嘈po你條飛

快

我拿賭咗乜

高能量個賠率做乜9

無人賭馬既今日

好似推得好慢

高能量26win26披

無人講波

輸哂

做愛吧

第一組
R1 眾善積福 (烽煙)

贏撚到收工咋話?

徐定呂好

潘頓陰D陰D落

股票轉倉第一鋪得唔得

R6 股票傳奇 (Win神Ho)

仲諗住買 好彩望一望

又打情罵俏

jer完未

試咗兩課閘突然轉配備唔識賭

進優自在上季追到氣咳, 仲追唔追好

點解明欣賞比人睇淡
減10磅 拎好檔
上場輸比超班馬顯心星 拎第二
但今場無人理咁

未斷氣咪繼續

應該綠格

距離咁多馬位都講

精選有揀唔一定贏錢既

個時間殺哂呢組馬啦

睇唔透
重注轟明欣賞p算
睇唔明點解比人睇淡

咁多質新馬

隻高高回到

部能都開齋
曳恩真係鬼佬袋底泥

鬼佬吳長晉嚟

好運寶寶

機械戰士

明欣賞明欣賞明欣賞明欣賞
拎返位置比我就夠

歡樂好友

隻9呢場贏埋佢入紙返澳洲啦

sell完賽馬筆記未

明欣賞連綠格都無

縮程賺級數

睇18台炮仗梁搵方蛇

9p

啲飛黎啦

得咁少屌

黎啦 明欣賞d飛

跑完就冇一半

機械戰士!!

P 綠格啦

真係無理由明欣賞比人睇淡

買左

廢囉

群駒密攏

好撚刺激不過大熱贏

屌
又比雷狗殺

田泰搞笑？

屌你老母波健士弱智？

以為13有

衝衝下無嘅

雷閪博馬, 痴撚線

田雞真係吐撚血

進優自在

六寶針

潘狗差啲塞死哂入面啲馬

第一日知

田雞咁都做唔到愛

1股票dllm

買左2，9，12pq

醒目再臨狂追8個馬位

田泰安

金剛石放頭三疊 我屌你老味咩

雷神今日去馬真係cls

跟左 多謝大師

明欣賞第幾

屌，輸曬

2

安哥你早啲搵到位分分鐘贏埋

潘頓做乜鬼

球啲騎姿成日臨尾就收步咁

波健士你疊埋心水大外一氣啦 轉彎尾搞內欄把撚

騎豬王封盤未

群駒密攏 不能作準

捐內欄*

雷狗使唔使咁正氣

話左明欣賞無可能比人睇淡

今日唔駛睇

派我

榜首

Gun咗

周狗騎都敢買咁大

我2.2倍買
最尾落到1.9

田雞神發揮
睇左半條直路仲以為搣得飛

上次第2都係周狗

巴打原來買咁大

係隻馬上場表現落到黎呢個弱組 無理由比人睇淡

覺唔覺草地今日追都幾撚惡下 岩先步速咁樣 又多馬掉出去 都仲有得追上黎

賭埋歡樂小子算撚數

進優自在根本贏晒
屌你唔識搵位

上場隻1慢閘都第2

其實隻馬黎料 人既問題 我仲以為下場換大師父先黎料

下場熱門又唔洗賭

賭下恆駿寶狗先

潘今日咁點敢買歡樂小子啊...

田雞咪大師傅

大外檔師傅

可想而知 隻馬係實力馬黎

用賽馬筆記抄低左 賭馬大師既金句

何澤堯又慢閘, dls

韓假14c

歡樂小子100%去馬係睇下夠唔夠跑

牙潘今日冇影咁

巴度都10分
潘狗

歡樂小子w

買親田泰安都係諗佢出面掃晒啦, 點知又塞又盛, 上季馬友冠又係咁

歡樂小子點搞呀

退出馬po先

雷神三寶

saho阿囧你地今日大勝？

又羊到退出

我都係睇中呢隻
買左少少W

雷神準備8win？

以後低調啲算

心中有你轉人未

雷拉飛 贏夠啦

追住雷田黎含

心中有您大熱？
on9

閪手愈鬥愈弱既神技

11 2 1 9

退出之前帶我贏一場先

歡樂小子

好驚

黃俊騎連連行運隻馬隨時佢撚唔起

一對老馬返晒黎ok?

明欣賞推恆駿寶狗

笑死人

?

大自然都黎緊 睇下佢泥地定1600先去馬

廢老歡樂小子騎住潘狗過終點okay?

悉尼冠軍騎師

最後4隻tips
歡樂小子
星運子爵
夢想成金
確妙星

各位有緣再見

今日阿般冇 唔好盲追

又潘狗

肥鬼殺叛將

歡樂小子點呀

全日淨係去呢隻

咁多場既鋪陳
可能為呢一場

最後一場先賭佢

想試連連行運

世界級買泡假11.5打少咗個0，今日唔賭了

個閘世界級

跟！

隻馬無

大佬恆駿寶駒上場點跑不過史卓瘋1檔年年旺都碌柒

想要三圓

三完覓路

跟著隻冇既馬咪塞死

潘狗啦

三圓䮭路

多得你的深愛lalalalalalala

深愛

未被接納

於其他裝置重複登入，請登出此環節(111) 位置Ｑ 沙田 星期日
第7場 位置Q
8 叻叻精彩
拖
9 三圓䮭路
10 深愛

唔好撚中呀屌你

冇d驚喜

雷神!

拉拉

慢到嘔

2隻老馬入3甲

雷神真係好癲

慳返廿蚊

咁老土

SHIT 恩條垃圾

第二段22.8

莫雷拉痴線架

一對老馬都有
點賭

比潘狗殺連贏

冇佢條q 點十幾倍

真係唔好鬥氣
今日阿奠日

曳恩癲到

潘第幾

恆狗 年年都季初偷雞

雷狗同一跑法又贏

兩隻老野都跑哂，唔退就要死番去谷草等弱組

真係無得拗頸 唔買拉 中哂2-5名

屌 廢到

迷拉easy

恆駿狗

潘狗10歲馬都跑第2
點玩

石頭波

條女件衫

文家良老人院你要信

SM 裝

條女咩料

奧生好似買左10萬蚊 4X1P
大家記得買啦

果然唔能夠對shit恩抱任何希望

勁淫 我望咗半下都覺

條女

bad taste

牙拉4win

有冇圖屌, 無望到

同咗路 點搞

佢隊爆我條連贏

閪手大熱

SHIT 恩係咪贏連連歡樂

今日邊個係騎王

7w

史狗影相一定輸真係定律黎

冇可能飛 焗輸

條女 圖呢屌

想吊

4x5 P W W WP

2萬蚊條

條撚屌爭氣少少啦

做乜鳩

見到佢埋欄都知柒硬

咁劣食

佳運來10倍仲衝唔衝上黎

終於中番條q

囉位柒撚到

閪手一鬥落去 就知己輸

著到好似青樓女子咁

同上舖同一個輸法

塊面唯一露出黎既部分都勁大整容味

Fat fat到

好硬

方狗前面幾隻得個披

連連歡樂岀未 唔岀西手點贏馬

出左都贏唔到啦

佢捐內欄10隻輸9隻 印象得隻開懷大少贏

好彩我頓執返條Q同個P比我

青年聯動笑左

今日利出面佢就死要欄

公道講句 佢點跑都係十隻輸九隻既

直屌w

收爺啦

我輸個W
但個P同QPQ夠補

美麗精神唔知想點

J2 睇淡猴王, 贏得了

佳運來
長長友

今場有冇愛做

做小場啦

支持
好難唔拖

今場田雞啦 btw我買親田雞都西

高瞻遠矚

精簡最好跑fresh

無人要精簡最好？

彎左

得唔得架
我覺得隻馬都斷曬纜

同猴王一齊落地獄

要

割撚, 連jj都丟光光

郭能起孖

爆爆佢唔該

dllm超勁勇士咁重飛

賀狗會唔會掃哂

1 5 10

長長友

田雞今日未贏馬都23.50...

買哂d大熱算

超勁勇士D飛冇得輸咁

要番牙拉算

告狗落飛

青蛙王子買唔切

W or p

雞運來

巴度癲撚到, 一鞭都唔撚打

莫雷拉5WIN...

又拉姑

贏得咁險

佳運又黎

我以為5-6gel 得頭

奧蛇

美麗精神

SAME

牙拉贏到失咗控

dllm潘狗真係好柒煩
成撚日搞鳩我買d馬

佳運來次次都有

佳運來 次次有
雷神今日場場有咁濟

師徒爭點食到

屌 斷閪左

雷神!!!!!!

中左星運都唔係咁開心
想佳運來嬴一次 真

佳運來I love u

買撚左10w 真係睇到嘔血

我拉屈撚到

又佳運來

田雞勁撚到

佳運來呢啲先係一等一好馬

田雞dllmmmm

雷神我唔鬥氣喇

田雞on9架喎真係

太蝕章好慘

唉 牙楠好慘 拎個位又係唔順

同路二重彩比阿拉打左靶 條PQ又唔好分

隻子爵下場唔追啦，今場贏得咁險，最尾幾步靠攬

佳運來！

9歲喇cls

巴度你真係世界級
有前速嘅馬都可以4檔3疊

跟到足人地散喎

佳運來派錢
5 10 阿婆都識買